人生冇意義了

仲有一日

朝早起身執一劑先 食完早餐執兩劑 一直瞓到中午起身 食午飯前執一劑 食飽飯又執一劑 晏就可以打下機 到下午茶時段要執兩劑 休息下 晚飯前又執一劑 晚飯後無限執直至瞓著

乜7